農曆新年 黃金糕屌打年糕 蘿蔔糕 芋頭糕

難得冇咁油膩

冇撚有錯

傳統年糕一係就太肥膩 一係就太甜 一係就太乾

黃金糕都好油好甜好漏

屎都食？

得蘿蔔糕

其他

黃金糕配粥好撚正

芋頭糕>黃金糕>>>年糕>>>>>>>蘿蔔糕

呢隻印尼糕黎

黃金糕

我的最愛呀！
宜家好似好少地方有
前年新年得閒自己整左兩底

馬豆糕冇人識

睇錯于頭糕

點到仲有得食？

黃金糕好易蒸到有酸餿味

煎黃金糕
但阿媽之前成日買舊翻嚟，得我一個食，食到驚

其實用咩做?菠蘿切片?

每次過年都會去賣印尼野啲店買黃金糕黎煎
好撚正

google都懶

香港邊到有得食黑米糕？

一樣勁多油，唔係點會咁香